日宣布緊急事態衝擊AV圈！老司機憂：3個月後恐斷糧…

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）在日本情況未獲控制，首相安倍晉三剛剛宣布，7日起日本7個行政區進入為期一個月的「緊急狀態」，緊急狀態範圍包括東京、神奈川、埼玉、千葉、大阪、兵庫、福岡。這個訊息連帶衝擊暗黑界，許多片商停止運作，最直接的影響就是，暑假檔能看的片子會大量減少。

AV達人一劍浣春秋指出，「一支作品從開拍、剪輯、上馬賽克到發行大概需要3個月左右的時間，所以現在進入緊急事態作品停拍會在7-8月的時候反應出來。但片子減少只是最直接的影響，最嚴重的是女優也會減少，因為女優會去拍AV就是因為缺錢，片商不拍片，絕大多數的女優就沒錢賺，大多金錢壓力很大的她們，不會待在那裡等疫情過去，而是另外找有錢的地方賺，不會硬留下來痴痴地等疫情結束；還有些新人也會因為開工遙遙無期而選擇不出道離去。」

片商為了留住女優，可能會推出保障月薪的制度，但是，這樣對片商來說是燒錢，如果疫情沒有受到控制，片商也撐不了多久，一劍浣春秋表示，整個業界包括Prestige、SOD以及Will集團都暫停拍片了，暫停到什麼時候？要到5月6日，也就是說每個AV女優都要被強制禁慾一個月了。

金鎗六十也倒下...

丁舊片都丁足一世啦

水卜櫻？

YES

世界末日

我係女都J死

時時精綵!時時精綵!時時精綵!時時精綵!時時精綵!時時精綵!

唔好啊 班女唔拍av就會知道做電子雞好賺過拍av好多
之後就唔會返去拍了

seed?

我相信每個人電腦嘅收藏，用一世都睇唔哂

仆街
趁而家快D搵返舊片睇

咩番號？

真，著下cosplay衫就算係男人D人都照比錢

駛咩咁辛苦露樣拍片

obd-065

好彩自己有個hard disk儲起d舊片

又要day0